恩尼斯達會唔會係史上第一個同時攞歐聯同亞冠嘅球員？

歷史上從來未有人同時攞哂兩個獎

冇曬啲西亞球隊都有機會喎

有伊朗波斯

蔚山贏

想神戶贏多啲

西亞組一早踢晒
伊朗個隊unun腳等緊你地打決賽

日匪不了

做咩唔支持Persepolis

北京 夠正氣
蔚山 牌面勁
水原 盃賽專家
神戶 有華美倫

第一個你噏乜9
北京國安中國球隊
中超入面持住自己首都球隊蝦蝦霸霸

贏左北京國安會唔會犯國安法

xavi有年係艾薩德，都入到四強定唔知決賽，差少少

伊朗打亞冠信唔過
靠班二線本土兵
仲要衛冕冠軍退賽先到佢地

佢係教練身份

嗰年佢係球員

問過我地中國國安未？

18年？

應該蔚山同國安是但一隊入決賽對伊朗果隊啦

神戶真係難啲

星期四6點 蔚山打國安

正你老母氣

燈燈燈你老母咩

吓, 好出奇咩, 同一個球員, 攞歐冠, 亞冠, 自由杯既都有過啦
唔想知我再講

唔想知，你講啦

屌 唔想知就算 咁我就廢撚事講啦